[NDP2017] 新加坡52周年國慶

Source:

[/quote]

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

新加坡幾時56

push

Majulah~ Singapura~~~